ACG貼圖區(15) BBA不得內進

新老婆

標題credit to husky

準備負皮老櫻

agger

好彩我唔係BBA

你係

依套咩嚟？

繼續吹

初代萌王前來留名

青春豬頭少年

青春柒頭

吹大啲

未睇…
放假補咗佢先

遲下吹到變lingU engine

有時間睇埋小說
好睇好多

但lingU冇engine架喎
吹過龍點算好

咪貼過==

新post重頭計==

睇咗動畫覺得點先

輕小淨係睇過涼宮、果青同仰望半月的夜空

頭兩套已經唔知要幾時先可以睇到個結局

總...總之唔係BBA啦

聽日要9點起身
幾點訓好

5點

睡眠cycle唔係四個鍾一次咩==

上堂先訓
55

唔係上堂 返去睇卷＝＝

留2到一圖多貼嘅情況開始嚴重==

repost囉==

4已爆睇嚟把L

有data for reference 幫人==

唔睇啦
睇到自己啲on9腦殘錯誤就想跳樓

幫人 = 建立敵人 ==

Engine math exam 答漏左題2分題

google photos甘多年都冇改過speedlimit

師弟師妹= =

整天使gif sin-.-

一個回覆只可以照一張圖

多d乃愛！plz

無親更加信唔過

no

仲要次次upload都錯晒次序

why！？

我本身都係工具人==

no 歧視
all 蘿莉 should be equal

蘿莉控發現！

999

笑什麼 你也是

貼過喇==

新post由頭計過==

agger
邊有咁多圖俾我地貼==

我仲未睇＝＝

2020年春季第三隼

自己貼返自己貼過嘅咩玩法==

無圖啦==

好圖不妨一貼再貼

呢度39黨地頭

\

佢直接拎左source個原始日期黎排=.=

不如訓覺算==

同老婆2號訓覺lu

死毒撚

唔抵得我有女陪？

收皮啦！收皮啦！

早安！

回復正常作息了 好感動

你之後咪又夜訓

愈上堂愈眼訓

唔會-.-

............hentai

Good ar

番到home
冬眠先

Sleep for weak

See end exam paper
So boring now==

da jer jai lor ==

Yesterday da ed
Day day da 5 is too good==

一般

有冇睇荒野的壽飛行隊

快see

出櫻花自殺機再提我…

狂賀！！！！！
你聽日開sem

套飛行隊架仔機打架仔機硬係有少少怪

今季 真。少女與戰機

世紀難題！
禮拜三定禮拜五day off好！

星期五day off =放五六日

why not both?

無辦法砌到兩日day off

我星期六都要差返

自製咪得囉

抵

收

5 sick 用database要上堂學…

別講笑
我HKCC就係星期六上堂個科F左

google咪得-.-

走堂出事？

良好學生唔走堂

係返去冇聽過書同fd上堂打機

抵啦

summer retake由F變A
拉高gdp

咩科summer 有retake

讀讀下你就會發現你有得笑紅磡站豆腐渣

咁開心
期待下先

我個陣教用咩物料、咩形狀、咩radius去計個個件material嘅max torque

一過max torque就會斷

我呢科GE黎 學呢啲

我唔知GE會教啲咩
就算教都係普通計數黎

聽講學hcp ccp 嗰啲structure

咁未必會教asso engine個part

蘿莉控幾時死清光

Agger 你第一個死

我蘿莉到JK都鍾意
大愛派非蘿莉控

咪扮清高

上年識左個cosplayer 今日收到體檢報告話有愛滋

真定假==

?

假…

飛雞==

＝＝

你好好打？

邊有長頭髮嘅機師
唔係軍妓仲係咩==

馬尾嚟

有頭套唔計！

你講曬啦

屌 tg做乜撚野
Notifications delay

有人搵

下== tg點會冇

得我真毒

下==
有人搵都可以係真毒==
答師弟野==

有麻衣H漫了

法國pop team epic啲stickers 幾時都啱用

有冇牙妹純愛H漫

垃圾自閉妹

係咪好打打？

手殘

都幾好

禮拜一理工門口等

Ok 你死撚梗

夠鐘做手部運動啦

支那驚

最怕你唔嚟

星期一走堂黎隻揪

又隻揪-.-

你join?

但其實唔錯

埋工多MK，不了

支那仔！

中文=村姑/毒撚

睇到扯左

UST=和尚寺

好過ust村姑都無

屌

入HKU屌女囉

收聲啦

準備入UST睇男人啦

我就去睇村姑

我讀士必就有份

Science 科有女的

人地幾p 你喺隔離望住 冇得屌

有女都唔輪到你溝啦

一定溝到

好過你對住男人打J

都話science 科有女

岩架啦，練大隻啲
到時隻揪贏左做1仔

死gay佬

入得UST就預左架啦

我唔係gay

唔係定唔知係

未發掘到

你地隱性gay因

想後入隻狗

委員長玩minecraft好正
不愧係我老婆…

你冇老婆

咁而家係我隔離嘅佢係邊個…

ABCDEF_

我好好打

睇過

醒啦？

咩隻揪而家圍揪你

又改名

55

啱先入左贅

支那字

下==即係點

架文漢字

兔

is

@Husky

支那仔

架文都支那仔

hohosleep-.-

Then good

#未經刪減

18+

又要搶飛…

想知Husky夠唔夠歲數入去睇

又要係個爛鬼wordpress鬥搶

帶隻狗入場睇？

一係就唔買佢個前賣券

橙

巧想有隻蘿莉哄埋黎

報驚

同 係朋友黎

==

二乃>>>>>>>>>all

小圈子==

yes 會拉鳩你地

不願面對？

隻揪未？

夠30日未
要換老婆呀屌

你=蘿莉控=嘔心

你=嘔心

No

Yes

你=husky funson=husky=蘿莉控=嘔心

Shit

敗走先

自首啦蘿莉控

trash

唔係

戰略性撤退

you is

番黎未

挽留我ok?

玩留

想要星川麻冬H漫

滾

入蘿莉台問

佢地小圈子==

聽日回歸

冇

同依度差唔多吧

圍威喂

走啦撚樣BBA

我哋歡迎任何人== 唔係小圈子

咁到底有冇星川麻冬H漫==？

依度都起咗個爐啦

不是吧

是吧

要求點人數

y count

BBA最鍾意拖人落水 今日見識到了

呢度中立區嚟
大部份人都welcome的

沒有吧

OVA好睇

未得閒睇=.=

上住堂睇

my waifu

聽日天地堂睇

husky=狗，連狗=狗，husky=連狗

u first day know?

遲左起身

No卷see了

7.7

返學啦柒頭

今日嗰科反正都會調走就唔返lu

死蘿莉控

講到自己唔係咁

2個都係loli黎 扮咩

下==

訓醒又要準備返學，屌

行山？

hahhahaahahhahaha

朝早冇堂
食埋個飯先搭車返學

山區大學

咪屈-.-

岩牙
校巴仲識自焚

陽光巴士 vs 支那BYD電動巴士
你想點死?

想撞車死 唔想自焚而死

冇呢個選擇-.-
得自焚同爆炸

冇屈

撞車先之後再自焚

初中生=蘿莉

喊jor

咁都輸

屌你地劇透

牙妹日對夜對贏在起跑線...

文香過氣

係咪好好打

好正

Ebb load5到==

唉

跟蹤8歲女生圖以200元利誘性侵 年輕油站職員認罪候判

Husky自首未？

分身去先

集體自首

牙井又黎 siu4

啱啱明眼人刺激佢

魔法少女小圓外傳手游出花樣滑冰世界冠軍葉甫根尼婭·梅德韋傑娃cosplay出演曉美焰

訓醒就見到佢又發作

我都唔知講咩好

Where

牙井post

佢咁撚多post==

=.=

上緊cyber security tong

教埋我

Wtf 咁快新po

樓豬做嘅好事

點hack 人

me5six
so need上=.=

想入I大讀返個game design

pconline-.-

why

5 sick design game ==

Learn lo

淨係識用console出野ja

我it0知識

要扮多半個鐘工先可以收工

咁岩啊，我今日都係上cyber security

。。。。。

好gay友

but中伏
明明選修科 咁都中到伏
要寫report.....

成堂淨係聽得明integer overflow

寫下野郁手仔

教hacking

聰明人緊係語音輸入

.....5six english ar

打速成囉

Genius

中文report=.=

lab果d幾易 一聽到EA要寫report

留意左一排 發現呢度長期得幾個人

偽毒唔會上水=.=
同埋寧缺勿濫

我們歡迎任何人加入討論
唔會好似蘿_台嗰啲小圈子

定係你想多幾個牙井係到？

陣間牙鷹又入嚟

不了

偽毒放張圖就走

係 日日屌女 等精盡人亡啦

咪係

HKU淫亂生活
冇計

Sound of density

想eat

咁快就教hacking

可恥

強烈譴責

只攻與防牙
識攻就識防 應該係 好似係 除非唔係

駭客 勁到

收錢做呢d=fatfat🤗

Hack bitcoin ok?

禾地仲係教緊啲program overflow problem

咁多it高手 之前學c++都學到要跳樓

orange

ok hacked

Hack入server 房熄佢冷氣ok?

微sir幾時整支藥比我入二次元世界

你hkcc唔洗學咩？

不過overflow可以用黎hacking

可唔可以hack入連狗server bam呢個會員
遠阪凜

公然反台主可恥

你又召喚我？

躪啦

我大佬係husky，有咩唔敢?

躝啦 傻閪

Ok 幫你溝支

學最基本嘅C++

why?

改數值果類 冇咩野

moon post mon到咁無恥都有

入黎mon實你搵證據

Hack入ebb server 房熄佢冷氣
等佢燒機
幫井台豬清除敵人

ho

本身有佢地server ip

DDOS 佢！！

係mtr見到有條友著住件pornhub衫

諗起佢又嬲又唔敢係到出聲就忍唔住笑

過街老鼠

恥力無限
btw, 圖呢?

影唔切 拾起頭就見到係面前經過

過幾日再叫佢入黎俾我屌兩句先

過街老鼠係咁架啦

又欺凌

佢自己走入黎俾我地屌架喎

ACG互相傷害區

人不犯我我不犯人

唔mon呢度咪冇事囉

又要mon又要出聲 ummmmm 5g say what ho

佢自己犯賤

翻高登做台主唔好咩

可能台豬係M鍾意比人屌柒個感覺

岩牙
次次俾人屌完都仲要走入黎

原來是咁 咁唯有屌多D

比人屌 唔出聲好過啦

左邊個正啲

世界一家！天下大同！

ho ball!

好 開始冬眠

真BBA

有D野要三思而後行

垃圾狗

自己比位人入

不是蘿莉控

袁木好誠實

貼幾張圖就想話自己唔係蘿莉控?

點解冇人信我

你講野公信力 = 0

真係唔係

二奶控唔好貼39洗底

屌俾你發現左

我老婆，請撤照！

老規矩！

Where when

二乃最正

三玖先最正！

利申，健美先生

識貨

打撚到你變on9！

sor，唔使打，你本身已經係

....

ME百合控

爭咩呀爭5P一花係隔離捽碟

好過啲蘿莉控

最憎啲大姐姐 以為自己可以睇穿人諗咩

二乃>五月>三玖>四葉>一花

三玖＞其他配角

套終將成為你好正

3 > 4 > 5 = 2 >1

bulk 緊

洗底先

改得名未

睇睇先

未

轉老婆快過火箭

下次叫
微積分(中野二乃)
點睇？

五十步笑百步

至少我未試過因為quota問題改唔到名

垃圾連狗

夠竟加括號風氣係乜水帶起先

神父掛

神父

Husky (井台主)

Funaon bam

我就未試過好似你班人渣轉老婆

只會增加

我都只係降做妾ja喎

轉老婆

你都好意思講…

降呢仲唔夠

個背景畫到真嘅一樣

一夫多妻妾制係我地大東亞優良傳統！

依家應該淨返東南亞先有…

因為佢係用3D gen出嚟

鹹濕

3d繪圖軟體唔係illusion啲3D咸驚呀

鹹濕仔淨係識鹹濕illusion

講緊條女本身

話緊你啊

真係好奇心害死貓

啲畫

點解dark soul咁好玩

一般貨色

Who

支那驚啲女

你=支那人

和平反共建國！

Bang Dream! 好玩

點解可以咁有心機經營幾隻手機game

多數玩一隻就棄一隻
依家正係呢隻同pad

始終攞唔哂所有道具…

爆哂所有結果，完哂所有NPC支線就算

ds1同ds3故事嘅連貫性、背景音樂配合、就連背景嘅擺設都好有心思、每個NPC嘅故事都好正

只有智障嘅先玩唔掂

我同意dark soul 3係好玩 好有挑戰性
但dark soul 1真係玩唔掂

Dark soul 好難玩 玩到棄左
利申：智障

渣ga ching

個人覺得ds1仲易過ds3，係難在初頭要跑地圖

識行ds1 > 識行ds3 > 拓荒ds3 > 拓荒ds1

一次唔得就第二次，第二次唔得就第三一…etc

觀測敵人嘅行動模式而作出反擊

當贏咗之後有一種難而介懷嘅喜悅感

睇返呢張screenshot真係喊到仆街

ds1嘅色調仲要好差
搵路搵到盲

玩少戰隻ps4驚轟人好玩啲

畫面咁花點撚睇

打佢我特登洗點玩奇蹟射撚死佢

bf5嘅坦克仲好控過少戰

同明眼人講

ds3入面唯一一隻卡到要洗點打

玩近戰要係咁避、避、避…

好辛苦扣到佢半行血之後就失手…

入錯post?

ACG Anime Comic Game

冇入錯 呢度係鹹濕貼圖區

Dark Soul關動漫臺咩事

無難提

咪又係公仔人…

防火女姐姐
雖然我鍾意2代個多啲

2代…紅色加綠色真係唔襯
3同1最正

哭了，心也碎了

想試下用beaker飲野

用beaker + bunsen burner 沖熱飲

屋企真係有beaker

想食雙葉

用beaker裝熱水飲先

想飲佢杯野

都係牙妹最正

理央>>>>>>all

牙妹 > all

用beaker飲水好型

好chill

@會然上崎裡沙

上面貼過
同一招對聖鬥士係冇用嘅

聽日買美綠係beaker沖黎飲先

無bunsen burner = 無意思

Gas爐頂住當得唔得？

紙皮都得，咁condom都得啦！

屋企邊有bunsen burner

買囉

no bunsen burner ar

No money

天衣 = 鬼妹仔 > 其他

睇嚟你好好打

比多次機會你

OK收貨啦

利申返先 唔係蘿莉控

揀愛>>>>>銀子

蘿莉控

唔係 咪屈

我係清白

希望手足可以早日面對自己心入面最深處嘅慾望

唔明你講咩＝＝

支持

蘿莉控好嘔心

知就好
以後唔好做喇

我不是蘿莉控

me覺得以後可以拎番呢張圖binc

唔係蘿莉黎

貧乳控跟蘿莉控有分別嗎？

有！

咁答未

答咩==

有咩分別

蘿莉＝小於12碎

who say=.=?

呢張好爽

i don't know

蘿莉計體型架
u fail
做一世蘿莉控啦

蘿莉？

yes

合法蘿莉 = 蘿莉亞種

奈葉計唔計蘿莉

點解唔計=.=

咁我咪變左蘿莉控==

你不嬲都係 咩叫變左-.-

認同請分享

咁就想打低me=.=?

我嘅正常作息啊

會回復的！
明天會更好

jaga

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

早安

隻揪未 我準備好了

日「裸體幼稚園」男女童脫光上課 網驚：邪教虐待兒童？

@微積分(冬馬和紗)

關我咩事 同husky講啦

Husky呢

用緊分身

佢咁多funson==

加百列

nanoha

2>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

lolicon concentration po

嘔心

手機唔防水＝垃圾 點睇？

手機 = 垃圾

帶著手機到異世界

我唔想開post==

1000